雜種謀殺劉曉波係咪又係因為江派自把自為

聽聞雜種今日自己屋企都掛緊悼念劉曉波banner
一邊喊一邊諗下一步棋對付殘忍江派

好期待睇國情揭露阿叔點解讀

：真係病左！